點解動畫OP/ED咁好聽

老實講首歌唔係好特別，但睇住saber bb係特別好聽既~

El Psy Congroo~

因為日本人作

agger

但係真係有陣味係到

有個故事襯托係唔同d